豬咀使用問題

我最近買左個3200豬咀+3311k濾罐。

但係出現個問題就係罩入面兩個呼吸位都好易出現水珠，請問係咪正常?

正常